（求救）尖沙咀有咩地方整電話

成個mon爆左最好平啲

你個妹被人搞大著個肚？

apple store

真係爆左
利申冇呀妹

Apple Canton Road

尖沙咀海港城對面，有間用玻璃做外牆既大舖，貴少少但勝在手勢好

廣東道搵天才
or
行上先達